夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

day off

侵5侵

走啦你

唉 sorry

你做乜鳩

咪撚阻住我哋做正經野，細路仔唔好插嘴

唔好意思 啱先我個細路仔入咗嚟阻住你 我會好好教他

打

都係要訓
懂？

你就有如此不可多得的神色
你每種表情無需費力把我俘獲

你好撚嘈

心煩則嘈

訓了 龍b 晚安

咁早

8888

夜

青b 8

早

jm9

死開

殺佢

訓